[全境制霸]內蒙古確診首例新型肺炎

內蒙古自治區報告新型冠狀病毒感染的肺炎增加確診病例1例，疑似病例再加上2例。滿洲里市疑似病例確診，樂某，患者男，30歲，家住武漢市，從事服裝生意，21日自駕游 到達滿洲里市後，直接到滿洲里市人民醫院急診科就診，經內蒙古自治區綜合疾控中心實驗室复核，確認該病例為新型冠狀病毒感染的肺炎確診病例，為內蒙古自治區報告的首例確診病例。 內蒙古衛健委）（央視新聞）

Gel

西藏未淪陷，5%常住漢人

咁快

快了

俄羅斯呢？